10月11日 "中華國際"冷氣櫃車HA3759 運左件貨上靈車

有人係浸會醫院後面，金城道遊樂場發現呢架中華國際，港澳冷氣櫃車 HA3759
運左件貨上靈車。

tui

推

以此存證, 睇下將來有冇新發現